{"id":"o2","uid":"b56969073afd82c40533e34b97cbca46","orderID":"o0002","name":"Grammle-O2","slug":"zumindestens-oder-zumindest","aliases":["o2","b56969073afd82c40533e34b97cbca46"],"arten":"fehler","kategorien":["orthographie"],"wrong":"zumindestens","correct":"zumindest","wrongex":"Benutzer sollten **zumindestens** Sicherheitsupdates schnellstmöglich installieren.","correctex":"Benutzer sollten **zumindest** Sicherheitsupdates schnellstmöglich installieren.","status":2022,"alt":["wenigstens","auf alle Fälle","jedenfalls"],"confusion":["mindestens"],"source":[{"duden":"https://www.duden.de/haeufige_fehler/zumindestens"}],"related":["cb79857baac1458ebc2986a91fb46993"],"wrongs":["\\b(z|Z)(umindestens|UMINDESTENS)\\b"],"type":"regeln"}
